參考各極權國家人民怎樣同政府玩，再發揮港人創意

Thanks